當知道買個d美股美債公司有一大舊錢擺係中國，即刻唔想支爆

終於明部分大中華膠藍絲心態

齊來屌柒我